點用apple張貼紙先係最好

apple手袋係咩玩法

I-bag!!!!

個袋前後都貼一張

屌你我鐘意貼落個袋到呀關你撚事呀？？

中學雞 大多數貼係計數機個殻到

我貼咗落部desktop到

其實我貼返macbook個apple logo到
不過目前都係呢位阿嬸最型

覺得自己特別型

留返響包裝盒到

好大陸人

😂